经过漫长的选举之夜，投资者继续等待胜利者的宣布，股市周三早盘上涨。 股市飙升，因为市场对国会分裂的预期|Anne Sraders | 2020年11月4日 
 维克多说，他不相信这种病毒是一个骗局，并看到预测称，今年冬天冠状病毒病例将增加，所以现在可能是他儿子玩一段时间的唯一机会。 随着越来越多的球队前往亚利桑那州，体育运动可能成为孩子们最新的不平等前线 
 维克多说，即使只是练习，这项运动在这个困难时期也是必不可少的。 随着越来越多的球队前往亚利桑那州，体育运动可能成为孩子们最新的不平等前线 
 接下来，我运行了所有的336610次一对一对局，给每个胜利者一个胜利。 你能先登顶吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年9月11日 
 作为一名传统的广告高管，她是赞助内容时代的先驱，后来转向了订阅业务，并在一场权力变动中胜出，成为时报产品和技术部门的负责人。 “不可阻挡的创新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《纽约时报》首席执行官史蒂文·珀尔伯格，2020年8月19日 
 住在莫斯科的持不同政见者和记者维克多·达维杜夫(Victor Davidoff)在一封电子邮件中说:“他实际上是在地下举行仪式。” 纪念与东正教战斗的俄罗斯牧师|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 维克托·瑟纳出生在西班牙，他在不到14岁生日时离开家，进入修道院成为一名马里斯特修士。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 前年，维克多哥哥教我弟弟杰夫，结果比他成功得多。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 美国成为了第一次世界大战中真正的胜利者:在军事上、经济上和道德上。 第一次世界大战是如何造成大屠杀的 2014年11月21日|每日野兽 
 他是被推翻的乌克兰总统维克多·亚努科维奇的幕僚长。 乌克兰选举:亿万富翁的战斗|安娜·涅姆佐夫| 2014年10月26日|每日野兽 
 维克多是最小的儿子和弟弟——一个很亲密的孩子，他的脾气容易招致暴力，他的意志是任何斧头都无法折断的。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 维克多为自己的成就感到自豪，四处推荐，敦促大家尽情享用。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 为了给这次胜利锦上添花，他知道蒙特贝罗的胜利者正在竭尽全力地争取这个奖品。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 法里瓦尔先生认为，维克多应该在他年轻的时候就被带到大海中央淹死。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 几个人同时在说话，维克多的声音占了主导地位，甚至盖过了他母亲的声音。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦